［和理訴］區選舞弊投訴信集中區

請大家幫幫手，啲貼實在太多太亂。
要盡快係72小時內投訴，
唔係嘅話件事就會丟淡，
請冇出尖沙咀又冇乜事做嘅手足，
一齊整合下以下資訊：

1. 疑似舞弊地區（包括該區候選人）
2. 疑似舞弊模式（區區問題可能唔同，有時間改埋範本先上傳係最好！）
3. 一次過講埋有幾危急，連文宣圖都ok ar！

多謝大家！

香港人 投訴！

屏山北！

你個p牌仔想帶風向？

想問下如果一個候選人公然打俾選民逼佢落街投自己，甚至搵埋人帶佢去票站，咁樣算唔算舞弊？

全區有非法勞工影人大頭算唔算？

佢地一日內幫中共更新左幾百萬人的最新樣貌

已投票名單 ＋ 身份證相 ＋ 投票日片 ＝....

算

你加密左點睇到

油塘西

敬啟者：

本人特意來函，投訴油塘西選舉主任麥佩蓮於區選點票期間違反選舉事務處的指引及要求，有以下多項違規行為，嚴重影響選舉的公正性：

一）選舉主任點票其間離開現場
二）一號侯選人進入禁區，助手影相
三）選舉工作人員非法拍攝
四）選舉主任用不透明布料遮蓋選票
五）選舉主任試圖在後門離開
六）選舉主任在二號侯選人不在場時處理問題選票
七）選舉主任極度隨便處理問題選票，甚至將選票放錯
八）在選舉期間讓坐輪椅人士優先排隊

現要求
(1) 事務處立即派員到場跟進投訴個案，並提供是次投訴的檔案編號。

(2) 就上述各項，徹查油塘西點票處是否有人失職，並作相應懲處。

此事件相當嚴重，請 貴處秉公辦理，並儘快回覆。

市民
你個名

...

感謝
仲有冇範本
（青衣個個？

標題：要求重點及向公眾展示S27盛康問題選票-選舉主任違犯選舉例條

敬啟者，

本人質疑有544張懷疑問題選票沒公開展示，做法不公，要求選舉主任重點，但不獲批准，懷疑S27 盛康選舉主任收受利益或以個人政見偏頗1號參選人梁嘉銘，做法有違選舉條例。同時有街坊表示1號參選人梁嘉銘父親梁偉文昨日親自入投票區與選舉主任談笑風生，嚴重干擾投票程序，懷疑選舉舞弊！此選舉主任其後竟然將問題選票在沒有公開展示情況下，票分予1號侯選人。

同日於選區S23青衣邨，選舉主任非常公正，每張問題選票都給侯選人及公眾展示，並與選舉事務處的指引（有效無效選票對照）一同參考，事實亦證明當中有一部分實為有效選票。

S27選區兩位侯選人只相差114票，而問題票有544張，其中實為有效票絕對關鍵，現請選擇事務處根據指引，重點S27的所有選票，並且每張問題選票公開展示，否則本人不排除以法律途徑追究選舉事務處或要求選舉事務處公開選舉主任個人資料以個人名追究到底。

請立即行動回應，並以書面回答投訴結果。

香港市民
XXX上

？